會唔會真係俾大c把閪口講中，新年前見26000

日日一千好撚快到

驚佢跌到0點咩 咪又係要番工

有時諗野要倒番轉諗，點解唔可以落26000先再上？

遲啲工都冇得番

仲好，跌埋心水炒股

美債
Pension fund
留名等失業